[求助] Safari睇唔列有線歐聯精華

求助 用chrome都唔得

推

down icable apps

browser block左flash

chrome好似由4X版本開始就慢慢停左外掛組件
e.g. flash, silverlight
但flash仲有方法用到
喺refresh掣右邊果把鎖到禁一下
喺flash果到揀允許就得

方法一: 1832832

方法二: 可以試下係search bar度輸入 chrome://flags/ 再係 "Run all Flash content when Flash setting is set to "allow""呢欄度enable佢(唔知需唔需要update chrome做最新版本)

有關既Source係度:

而家咁既時世仲敢亂比D網頁開flash